成日要食三手煙。。。

個roommate食煙，間房好臭
但係佢又係街食屌唔到佢

最後煙剷死全家

唔係房食都要屌

唔好以為影響唔到人，都係慎下姐

都係呀, 佢地唔係現場吸都好, 成陣味都幾惡頂

如果樓主平時氣管唔好, 就更加會想咳